[推到完場] 阿仙奴 對 李斯特城

主球證係甸恩